Peale selle kui Mihkel Soon sai trahwitud sai temma weel ette kutsutud ning temmale weel öeldud et temma peab omma trahwi tullewa Reedest ärra tooma
Mihkel Soon kostis selle peale minna ei maksa sedda rahha ja kissendas suure healega.
Mõistus.
Mihkel Soon saab selle eest et temma ni jämme ja krop olnud kohto ees 24 tunni peale kinni pantud
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
